香港最受歡迎職業司機排名？

巴士司機 > 電車司機 > 綠van司機 > 船長 > 地鐵車長 > 貨車司機 > 紅van司機 > 的士司機

同意？

Uber>>>>>>>>其他全部係屎

飛機師number 1

魯域司機

飛機司機>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

仲以為司機一定係揸車架添
揸飛機個啲叫機司
揸船嘅叫船長